IG黑店(付圖)

代朋友出post

喺佢到訂製+等貨到已經過咗一個幾月
仲要三番四次都唔覆人
要個單號仲慘過殺咗佢全家咁
since2014? 咁小事都搞唔好?
訂單多負荷唔到就咪學人攬咁多單上身啦

垃圾店仲要block埋人地

IG:approbate
IG:approbate
IG:approbate

體諒吓 淘寶寄失咗

慘
幫推一下

幫襯過佢買皮手機套 收到貨
但質素麻麻 用排個皮飛起左出黎

但估唔到佢態度咁樣
幫推

態度有啲差，單號又俾唔到人，一句哦係咩意思

寄件件都瀨晒屎仲想學人攬多啲job賺錢

咪笑大人個口

特登買之前google過間鋪
見冇咩特別先落單
落單就秒回
問幾時出貨就死人都唔撚覆
遲出貨唔緊要呀, 可唔可以應下人

佢近排仲話咩接聖誕單early bird我真係笑撚咗
係咪想下年3月先俾到人?

中撚咗伏，永遠都唔撚覆機
等咗2個幾3個月乜柒都冇收到
扮寄咗貨，實際乜柒都冇

接單就秒回，問幾時寄出幾日先應一句

屌你老母垃圾鋪

訂左咩？
睇佢ig個啲御守應該幾個鐘頭內貨仔搞掂

睇我post自己學整返個

欺詐

淘寶寄失咗無計啦，下次自己淘啦